var questions = [{
	"question": "500 + 623= ?",
	"option1": "'123'",
	"option2": "'1123'",
	"option3": "'1223'",
	"option4": "'1233'",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "67 + ? = 89",
	"option1": "22",
	"option2": "43",
	"option3": "23",
	"option4": "67",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "22 x 2 = ?",
	"option1": "24",
	"option2": "22",
	"option3": "42",
	"option4": "44",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "13 x 4 = ?",
	"option1": "54",
	"option2": "45",
	"option3": "55",
	"option4": "lewati",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "Budi membeli permen gula sebanyak 12 butir. Lalu, Ani meminta permen buah Budi sebanyak 6 butir. Berapa sisa permen Budi ?",
	"option1": "13 butir",
	"option2": "6 butir",
	"option3": "8 butir",
	"option4": "12 butir",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "346 - 115 = ?",
	"option1": "231",
	"option2": "233",
	"option3": "213",
	"option4": "211",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Ibu Tarjo membeli semangka sebanyak 20 biji. Lalu dibagi rata untuk kepada nining, nunung, dan nanang. Berapakah banyak semangka yang didapat Tarjo ??",
	"option1": "6 biji",
	"option2": "5 biji",
	"option3": "2 biji",
	"option4": "8 biji",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "467 + 4 puluhan = ?",
	"option1": "471",
	"option2": "474",
	"option3": "867",
	"option4": "507",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "24 x 80 = ?",
	"option1": "192",
	"option2": "1920",
	"option3": "129",
	"option4": "1290",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "512 dibagi rata = ?",
	"option1": "8",
	"option2": "3",
	"option3": "4",
	"option4": "2",
	"answer": "4"
}];